狂風吹，大海嘯，老衲貧僧死不了

好歌

貧僧法號magic pro